# Operación

Construyendo...

## Que es el Id Transacción:

Construyendo...

## Cómo ver una devolución parcial ?:

Construyendo...

## Puedo hacer devoluciones por portal?: 

Si es así, no se verá reflejado en mi e-commerce... solo en portal

Construyendo...